1. git clone __link__  --> testing-git
2. cd testing-git // untuk masuk ke directory
3. code . // untuk membuka vsc
4. melakukan update terhadap repo
5. git status // melihat status apa yang sudh dikerjakan
6. git add . // menambah file yg diapdate kedalam "keranjang kerja"
7. git commit -m "__deskripsi update__" 
8. git push // untuk push file yang sudah sudah di commit 
9. git pull // untuk update repo lokal



# Tugas 
1. buatlah branch baru atas nama kalian 
2. buat sebuah folder dengan nama kalian dan isikan index.html dalam folder tersebut
3. buatlah biodata sederhana di file index.html
4. lalu lakukan push pada branch kalian masing masing


## konfirmasi ke Cahya jika kalian sudah melakukan push